最好的吳宇森回歸《追捕》張涵予福山雅治雙雄預告

如果有喋血雙雄/辣手神探場面三成功力已經夠做

試映口碑麻麻
最好帶住零期望入場

老嘅名導演冇乜幾個會拍得番後生時嘅激情

睇預告好濃炒冷飯味道，

張poster好重大陸味

事實
咩王晶,低智森,黃伯鳴......

都唔係嘅 宜家許鞍華 杜sir 徐克咪一樣做得好好睇睇

好多程度上宜家市場主導反而限制咗舊導演嘅發揮
王晶黃百鳴拍港式喜劇起家 宜家大陸人唔受佢哋先會急於轉型做一堆爛片
高智森仲慘 以前佢同許鞍華一樣係拍人文關懷 近十年喺大陸香港兩邊走點知兩邊都不討好

許鞍華呢啲就勁 識拎投資人筆錢拍自己嘅嘢
泊埋去梁文道啲文人度
搵幾個巨星拎投資人錢拍明月幾時有呢啲本土故事

徐克宜家都喺大陸玩電影特技玩到入魔

我諗其實唔係keep唔keep團火嘅問題
而係自我定位同能力嘅關係
王三日嗰啲擺明係知拍鳩屎都會有人睇
所以用炒返嚿冷飯 慳幾蚊拍嚿屎出嚟

吳宇森我覺得幾特殊下
佢2000年前套套都係經典嚟
拍太平輪嗰啲都可以當佢係功成名就後想玩下新嘢
如果《追捕》都唔掂咁佢分分鐘變林嶺東咁